[耀才有報應]耀才逃亡潮之廢閪先留低 (2)

耀才逃亡潮之廢閪先留低

事實上廢閪先會留低同on9葉茂林打工

黎緊會點評下各個職位,
等大家唔好入左去先知中左伏

這個職位屬於法規部主管級
本身Alvin已經辭過職,
但耀才on9葉茂林發覺無人頂到,
所以留佢,
聽聞佢會搵女同事做sp, 食過唔少嫩囗野
大家諗下, 高薪厚職又有女食,
點解成日想走?

建議:
1. 黃絲唔好加入, 因為老闆藍到仆家死全家
2. 聰明人唔好入, 因為開會會比個低學歷癲佬係咁屌
3. 任何人都唔應該加入, 除非想自己前途盡毀

手足, 如果有同學/朋友/親戚係耀才員工
請叫佢廢閪
因為留係耀才做就係廢閪
佢可以會扮黃或者裝出自己好黃
但係唔好理, 都係廢閪
只有轉工佢先可以脫離廢閪稱號

身邊所有係耀才返工既, 全部都有廢閪稱號

你點知的？
你係入面做？

有線人爆料